岩岩分左手 有冇人可以開解我

搞乜

過埋聖誕先分 算人道

應該大家都係諗住咁

前兩日都已經feel到 佢都應該feel到我都係想分

但佢今晚有約 我冇

比佢搞到咩朋友都冇哂

搵番以前d fd 埋番堆？

我都係岩岩分...long d..

Long d 都好d 我同居 遲d會見到佢

樓主拍左幾耐

半年

咩事散呀

佢仲會番黎訓？

唔知今晚返唔返 之前試過幾次以為唔返 點知又返 又無事 但一定會返黎汁野同睇佢隻狗